First Hon/Third Hon 嘅你，依家過成點？

如题

啊屌簡體字
題

完

十幾年前3rd hon
而家每月穩定7萬零蚊人工
啪下手指上下連登又一日
好浪費人生

政府/教蓄？

十幾年前1st hon
而家每月做餐死得兩皮幾
唔好話上連登 啪手指都無時間啪

教師點會有咁頹廢，人地幾咁忙

十幾年前係勁人先讀到U 邊似而家

Perm咗又唔望升職嘅老師頂薪都係7皮啦
真係每日啪手指

3rd hon教到書咩

打份 IT 狗餓你唔死有飯食
無咩特別

第一屆DSE入U Third hon
26K
但準備祼辭變雙失青年

好多老師都好努力，唔好亂地圖炮
利申唔係教育界

冇hon grad
100k above per month
啱啱grad咗一年
讀大學嘅時候冇讀書
掛住做生意
好記得有幾次臨考試一粒鐘其他人喺library度溫緊書
我就係library到覆緊啲客，整緊個excel
而家佢哋first hon嗰啲大概搵緊15k-18k，
有啲失緊業
我嘅人工係佢哋嘅七倍-八倍
諗返完全冇後悔

讀書嘅時候冇人肯同我一組
而家個個走嚟聯絡返我
問我有冇工介紹

對唔住囉 有冇工介紹

屌我一路睇一路以為係自己留言

巴打我同你處境極似，當時掛住搞生意，freeride咗啲同學，勁唔好意思

頭一年都仲有啲心機讀書,gpa 3以上
讀到一半唔知點解忽然間覺悟
覺得就算我讀得幾叻都好出到嚟都係搵萬零兩萬蚊人工
數十幾廿年先升到五萬
仲要未必可以升到
一經濟唔好第一班就一定係殺呢班中層

之後就放棄
直接創業

更多嘅老師係仆街，日日玩鳩學生同事
利申教育界

你以為教唔到啦

上面班仆街有錢搞生意係度freeride班窮苦學生好意思咩

師兄好勁
做邊行啊

non mean la

1.外國做大麻生意
2. 代購名牌

Ching講完有冇打冷震